甜品就食完

聽日就食屎

你唔明

好想食完屎先食甜品

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

半啖砂糖1000舊屎

係啊 巴打你明

食屎

敵人放砂糖更要小心
同埋熱門post冇人再講831

\